一齊去批發商直接買口罩有冇諗頭？

依家周團黑店發國難財，大家點睇？

有貨先得架

MaskMan BB口罩 January 29 at 1:49 PM ·
沒有現貨，暫不接受預訂，有消息通知大家

活性炭口罩無用架喎

活性炭口罩 垃圾

你覺得D批發商唔會賣貴D?

呢個